1TB ssd問題

如果我塊板個m.2得PCIe 2.0 x4 speed 底板:(ASUS H110M/A M.2),咁我用WD SN550有無問題?

冇問題 慢啲咁解 冇專業用途嘅話冇咩大影響

ok thx~